突發！長沙灣花市有閪客同花檔檔主隻揪

Live link:

我要同佢隻揪隻

直播點睇

乜柒都冇得睇

求精華

im

樓豬新年都想比人屌

大概1:30:00開始睇

1:32:40至真

黑衫佬出手打人先

之後講我打你 你打鳩我？

我打人？我打飛機添呀

隻揪係最好既解決辦法

隻揪唔緊要，冇戴口罩就好大問題

黃絲嚟，咪搞人

黃絲就可以通街亂打人？

打得好 條賣花賤種支畜嚟 講野有鄉音

扯頭髮

呢條link會唔會好啲？

條友解釋完點解打佢
但都係1999唔知噏乜鳩

長沙灣

賣花一律係鄉黑

個隻仲要係支那畜嚟
打得好